羅莽杯白開水 羅莽心安靜

羅莽足或登山
羅莽自然美
羅莽的酒肉
羅莽孤獨
羅莽你操心
羅莽今已離開
羅莽張舊CD
羅莽偷轉動
羅莽都夢一般
羅莽被忘記
羅莽的孤寂 多麼孤寂
羅莽為默生過路人
羅莽否都掛念這個人
羅莽時自己肯做飯
羅莽時自己可浪漫
羅莽還睡得好
羅莽得好過昨日

羅芒的酒肉

on9

邊間教會？

笑到仆街

𤓓芒杯白開水 羅莽心安靜
𤓓芒足或登山 羅莽自然美

點解樓主變到咁

好想唱

肉酸狗

好肉酸